林娜璉、野日、Tiffany、Jennie一齊流落荒島, 會發生咩事?

?

會dance the night away

西女人同學會

disgusting

friend過打band

Tiffany呢

係資源短缺 要爭食樹皮 唔係你死就我亡既情況下點fd

如果加埋多腎bb佢應該會犧牲自己出來畀佢地食

I just wanna dance the night away

Tiffany Jennie: 閪但fuckable
娜連野日: 閪and unfuckable

強姦J T
放過連

肯定第一個就劏咗佢嚟食啦

J一定好好奶

收嗲啦廢柴

你有冇睇新mv架 佢已經唔係以前純潔無暇個多腎寶寶

無元英BB

好似賢b

Jennie唔係西女人

完英呢

愈西愈正

曹婦呢

曺油雞呢 ？